# Изменение названия группы камер

1. Наведите курсор на блок группы.
1. Нажмите на шестеренку в правом нижнем углу группы.
1. Установите курсор в поле названия.
1. Введите новое название.

Название будет сохранено, когда вы закроете окно настроек или снимите курсор с поля ввода.
